林鄭揸咩護照，大家明佢呢得timing 搞單大野為咩啦？

唐玄宗就信揸住外國護照嘅安祿山(亞歷山大）同史（Ashina)思明